有無巴絲用Plus500做投資

好唔好用？
會唔會呃人，拎唔番啲錢？

第一桶金係呢度拎

用左幾年，拎到錢，正常使用
只係價差大，手續費高啲
短炒下都OK ge

用黎月供